沒有你的快樂都是錯覺

沒有快樂

唔喎

當呢到facebook?

咪亂吠

屌你個閪

好混亂

食少啲毒品

係錯覺又好
起碼呃到自己一振